Sur cette planète exotique, un édifice se dresse, servant de lieu d'éducation pour les jeunes ; une cour de jeux peuplée d'arbres Juvikeru riche en couleurs pastels les accueille, les ravissant des vues par les vastes fenêtres teintées de l'édifice.
